（不合作運動）雖然受影響 但我同情及理解學生

支持大家

觀塘道都幾塞

大家要小心